# Futex

В этой задаче вам предстоит реализовать мьютекс с помощью фьютекса --- системного вызова в Linux, с помощью которого можно реализовать
базовые примитивы синхронизации вроде мьютекса или условной переменной (собственно, это основной строительный блок в реализации этих примитивов в POSIX Threads).

Обратите внимание, что решение этой задачи специфично для Linux и для компилятора gcc/clang.

Реализация мьютекса по умолчанию приведена в mutex.h (там используется std::mutex). Вам необходимо переписать ее с использованием атомарных инструкций и фьютекса.

Всю необходимую информацию по реализации вы можете найти в полезных ссылках.

### Вопросы
* Изучите реализацию std::mutex и std::atomic в gcc под linux.

### Полезные ссылки
* http://man7.org/linux/man-pages/man7/futex.7.html --- описание фьютекса.
* [Futexes Are Tricky](http://dept-info.labri.u-bordeaux.fr/~denis/Enseignement/2008-IR/Articles/01-futex.pdf) --- про фьютексы и реализацию мьютекса.
* https://gcc.gnu.org/onlinedocs/gcc/_005f_005fatomic-Builtins.html --- atomic-builtins в gcc. Они вам понадобятся, поскольку std::atomic запрещен в этой задаче.

### Ограничения
Классы std::mutex и std::atomic* запрещены в этой задаче. Это проверяется автоматически.
